用alipay一個月可慳三億

掃呢個QR code每個月可慳$15.

掃呢個QR code每個月可慳$6.
另外，每日轉數有一個印花，三個印花可換一個$3coupon, 一個月可換三個，共$9.
$15+6+9=$30.
我用緊4部手機，$30×4=$120
如三百萬人用，等於每月慳三億六.

仲有$50迎新和好多其他coupon.

做零售既揾唔倒貨原，可用盡優惠去759或百佳入貨.

登記唔使個人資料，可用用完既數據卡開戶，零成本。

PS: 每一個方法都要用上

點解要幫佢手buff大個使用人數

759本身啲野已經平，每次買十幾蚊，77折後再Alipay優惠扣三蚊，佢哋好難唔蝕俾你。

本身佢啲數都冇乜人信。另外，個數大左既得益有冇可能大得過每月支出既三億先? 仲有，冇着數果時可以即刻唔用。

宜家扑野家, 美心都做緊promotion
個個去食就可以慳番幾個億
好似係。。。

係你老母

我用緊4部手機，$30×4=$120

你有冇咁撚肉酸呀 ...
你換少部手機 啲錢都慳左啦 on9

手機二三千蚊嗰d用兩年左右,其實一個用手機“租金”都要一二百

啲舊手機邊值錢

屋企大把舊手機賣出去又唔值錢，所以攞黎咁用

大把舊手機賣唔倒一百蚊

如果我會去食佢會蝕，點解唔食? 問題係佢咁做會唔會蝕

可用一部手機運作多個戶口，但要登出登入